愛港之聲內訌！高達斌私吞公款？團友轟賣豬仔

【新增高達斌回應】
親中社團「愛港之聲」內訌！新一屆執委批評創會主席、已卸任的高達斌，早於註冊後兩個月，即2013年8月私下成立同名的「愛港之聲有限公司」並申請商業登記，又自作主張決定解散社團，質疑高達斌藉此謀取私利，要求他交代事件。現屆主席郭美芳指，愛港之聲的資金和物資仍握在高達斌手中，目前未能評估社團的損失。

郭美芳稱，愛港之聲其他成員從未聽聞該同名公司，直至郭在今年中向警署申請更改社團幹事名單失敗，才知「雙胞」。郭稱，曾多次聯絡高達斌不果，至七月底終召開會員大會，高卻在會上突然宣佈已申請解散社團。郭其後與社團註冊處交涉，表明高的申請未經會員大會通過，終在8月29日成功保留社團，並更改幹事名單。

郭美芳力數高達斌擔任社團主席期間，社團賬目不清，未能拿出銀行月結單。其二，誹謗及中傷不支持他的會員。其三，至今沒有交代以愛港之聲身份參選立法會的相關籌款及開支。在記者會上播出的會員大會錄影片段中，有愛港之聲成員怒斥高達斌無情無義，「賣所有會員豬仔」。
《蘋果》致電高達斌，他形容事件純屬利益爭拗，反指郭美芳得知愛港之聲蝕錢十多萬元，即變得計較，「做呢啲（組織）梗係蝕錢，唔通賺錢？我哋自己出錢出力，無阿爺畀錢」。

他強調已在周年大會交代組織的財政狀況，每年亦有核數師處理賬目，否認賬目不清，「（愛港之聲）前財務長捐過錢畀我選舉，（郭）而家竟然想話筆錢唔係捐畀我，係捐畀個會……（捐款）支票係寫我個名」。

高解釋，成立與社團同名的擔保有限公司，是為保障社團成員一旦被控告，例如誹謗，可避免負上無限責任。高稱，後來決定解散社團，保留公司註冊，亦是同一原因。他亦強調自己無弄權，已在卸任後將會印交予郭。

愛國是一盤生意

愛錢之升

愛井之聲

高達斌同李偲嫣有冇做過愛？

on9藍絲廢老廢中

真係好肉酸，爭狗餅

唔知有幾多藍屍廢老捐咗錢比佢呢

就好似氓過屎嘅廁紙咁

狗咬狗

大家都愛國 唔好計錢

五毛入黎爆料啦

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

搞手都係求個和

成班藍屍傻閪

正

個個都帳目混亂，幾時到周融條撚樣

再一次證明所謂愛國都係有錢先會愛

香港人一向都係咁㗎啦，梁振英老婆當年愛英國仲跟埋英國佬姓（佢親戚黎），一直去到30歲，後來香港篤定移交中國，佢先愛中國用返原本個姓

一定有

嗰啲五毛唔見晒

係咪得番傅振中果個團味出事？